決定今年戒J 有冇人跟

一齊來吧 控制自己性慾 人都健康啲

今年戒，出年再打返

戒先唔健康wor

年年都係咁講，冇一次守到一個月

今年唔係好難捱

今年就黎完

今年一定跟

跟 仲有78分鐘

我跟呀

我跟

我大多你戒兩年

36日留名

今年一定唔再打

忍多一個鐘

跟

成功左幾分鐘

地鐵啲廣告令人慾戒不能

啱啱好戒咗11個月

gun!

射埋今晚sinnnnnnn

新年第一炮